(討教)點解甄子丹可以係荷里活咁紅?

好似好多猛片都有佢份 又星戰又xXx,Return of Xander Cage 除左靠招日字衝拳重有咩原因/因素令佢咁紅呢

葉問
套野好似係外國都叫多人睇？
之前imdb top150
葉問有份上榜

冇人識丹丹

Donnie Yen

因為而家荷里活電影都有中國電影公司資金投資

xxx入面都不忘耍詠春

其實佢90年代末去左荷里活度做武指，係張藝謀搵佢番黎拍英雄

有華人係中國可以收多好多

果次去歐洲
人地問我last name 係咩,
我話ip,諗住佢地唔會識啦
跟住佢話ip man?

其實紅得遲啦，成5張野先去荷里活

佢導火線條片好似好多鬼佬都睇過

因為佢英文講得ok. 識功夫。

Wing Chun?

波士頓人

有料
有魅力
有樣

利申 三樣都無

X2

人地一早就係荷里活做武指啦

佢有佢既價值啦
唔通搵鬼佬打中國功夫咩

宇宙最強既動作設計的確好好睇

cls

笑撚死

好撚屈

好多人都唔知佢係美國大

點解ip man 係comouter or networking

x2

係唔係打常威個套？最後打常威真係勁撚好睇

Top5武打片

屌！I P man
自膠

用RJ45

紅條閪咩，有撚人識佢。係荷理活佢三缐演員一件

話咩因為中國資金/市場嘅人其實可以上youtube睇下佢啲打戲片段嘅英文comment(睇埋user name係咪鬼)
就知係咪因為中國資金/市場

你話犯冰冰就係嘅
但打戲不嬲都係全球語言，你打得好睇，做到佢做唔到嘅嘢就自然buy你
睇呢個post就發覺好多香港人連自己喺國際上嘅賣點都唔知

佢FB勁多鬼佬Like同CM

起碼終於荷里活唔再係成蟲先啦

有時覺得Colin Chou腿法好D

笑死我

佢動作片有水準
上次睇佢精武門廣告
成套動漫咁 o 左咀

笑醒咗

香港電影既武打戲係國際上真心係數一數二

但係香港人只係識睇少自己

李小龍 - 硬橋硬馬真功夫，好多鬼佬都因為佢對中國功夫/ 中華文化有性趣。

淫蟲 - 滑稽灰諧功夫，鬼佬都鍾意睇係因為好笑，但始終都唔係李小龍個皮

甄子丹俾到鬼佬李小龍個種硬橋硬馬嘅感覺，加上IP MAN嘅功夫拍得好睇

咁多個武打明星,
佢真係打得最好睇,
有連技, 有型,
李連杰太古派,

blade2
果集d打鬥 都最好睇

外國都有柒頭毒撚

atv 陳真

鬼佬啲武打片好多都好廢

其實jackie chan紅過bruce lee
同jackie chan設計啲動作都係佢獨有style，成件事好睇+smooth
只係太多香港人偏見

最冇特色係佢

矮

其實啲人知唔知佢係喺武術世家出世？

你講子丹定李連杰呀

李連杰

李連杰拍古裝先入型入格

無個人特色係真但佢拍古裝打中國功夫又真係無邊個好睇過佢
剩係黃飛鴻都冇人扮得俾佢更似

我反而覺得李連杰拍得好睇d
甄子丹d動作好"現代"

YouTube好多donnie yen best fight scenes既片j

所以丹爺拍古裝咪柒柒地囉
你睇佢十月圍城個段

當年十月圍城佢擺到明係打MMA架啦,
真係要比古裝都起碼拎佢以前鐵馬騮嚟比啦吓嘛

因為鬼佬九成打鬥係大舊肌肉一拳打爆你
甄子丹就玩速度發發發發

3x拍得幾好 李連杰就算把啦

笑到停唔到

Orientalism

唔係話邊個比邊個紅，同bruce lee令西方人想學功夫係事實，但佢地唔會想學淫蟲嘅功夫。
同意淫蟲嘅動作風格獨特，又唔血腥，好啱大眾化口味，自問我都覺得佢d功夫片好睇，而香港人唔鍾意佢原因係佢奶共、on9同不忠。

甄子丹嘅IP MAN真係佢代表作，硬橋硬馬又睇得痛快，burce lee電影同人過招太短，對峙鏡頭略長，觀眾角度唔好睇

殺破狼同導火線真心好睇
屌打絕大部分外國武打場面

我記得佢好似揸劍 但好似冇對白
不過好撚型

同李連杰比佢未夠班
李連杰自己有西片做主角，好多套大片都做第二主角

李連杰一行出黎比人一種 俠 既感覺，好正氣，呢樣野冇人做到

Agger

代表住中國功夫

呢個真，李連杰感覺一定係做好人角色

李連杰初入荷里活都有做過奸角

all time favorite

睇D鬼佬反應好好笑
啪啪啪啪啪啪啪啪啪
OH....HOW MANY HOW MANY HOW MANY
RUN..........

甄子丹 三日香

佢玩速度同鎖技好好睇
外國d打交戲次次都2個大隻佬對打 唔好睇

正

甄子丹其實好撚好打
詠春根本唔係佢專項
佢跆拳道唔知四段定五段
柔道二段
巴柔啡帶

搵佢拍有mma打戲嘅角色好好睇，導火線最尾果段超正

佢拍葉問應該真係純粹為左搵錢同紅，聽聞佢學左只有半年

笑到GAG GAG 聲

ip man 打得有台型之餘又有少少搞笑
李連傑個feel 似師傅多過演員
rogue one 幾多ip man 金句

但成龍果d打戲唔叫型，係有少少喜劇成份

This is the story of IP Man, a legendary Wing Chun Co. Network Engineer from Fo Shan, China. The film is set in Japanese occupied Fo Shan following Japan's foreign market intervention of China's telecommunication and IT network industrialization. It recounts specifically one man's support for China's internet governance and his opposition of pervading Japanese's pornography.

IP都唔駛check

佢本身style就唔係走型，佢係動作片
同埋佢好show到英雄都係人都有痛楚
反而咁先有人性成份，觀眾先更加有拳拳到肉同緊張既感覺

有個channel有分析過佢d framing同剪片
係有佢自己一套

bruce lee嗰個時代嚟計佢係好創新
你而家睇返咪覺得娛樂性唔夠
反觀成龍啲戲而家睇返娛樂性都仲好豐富

依加好多武打片既鏡頭分鏡都睇到成龍既影子

殺破狼 同吳京打嗰場係真打

何謂收皮
2016全球票房冠軍係星戰俠盜一號
第2係美隊3

無知的話其實可以唔出聲
一出聲就顯得你既智慧

記得李連杰有套黃飛鴻最後同丹爺隻揪 超好睇

成龍收皮
總要有下個asian上位
唔係點打中國市場

幽靈刺客3

不過好快死 又冇乜對白

正解

李小龍個類都算係"中國"武術咩？

再早期, 有一套叫highlander 高原人唔記得第幾集都有佢份
不過呢度未必有人睇過呢個系列

佢應該無學過咁多樣野
我諗除左太極(佢老母係教練)之外應該得學過跆拳
mma詠春都係好似拍戲先學咋

你知咩唔知咩叫紅？
佢荷里活係有d出名，但一定唔係紅
成龍就紅，受全世界人歡迎

鬼老打片D運鏡，動作設計係差亞洲打片幾皮
唔知係咪錯覺

佢導火線最尾果段真係百看不厭

唔止OK下話

咁又唔係幾皮嘅

睇下Undisputed 個系列

事實上武打片香港係屈機
鬼佬不嬲鐘意港式中國功夫
你睇塔倫天奴kill bill又功夫又廣東話又劉家輝就知
咁岩當代香港武打最勁係佢
佢英文又唔差
再加埋依家興中國元素刷大陸鞋
佢紅都好合理

你上佢fb ig同埋youtube睇下先佢係紅到仆街
鬼佬個個睇葉問

但成龍其實有d好正既 醉拳2
玻璃樽 我是誰
好多動作位都一take過

我細個都自豪香港有成龍
大個先知佢係人渣垃圾

呢條支那狗病就死啦

華人 永遠只識踩低人

依個真，拍打嗰時定鏡唔會搖嚟搖去

人地好多年前拍blade已經有佢份

唔係
其中一段先係

有一個位係吳京背對鏡頭，佢地無乜交接，特別靜既一個shot
果度兩邊都係試探，間中一有一下係吳京猛攻

之後吳京點頭示意，子丹就跟劇情衝上去打柒佢

Shanghai Knights
以前喺英國讀書已經睇過
成龍打子丹

將柔道bjj結合得好自然 而對手代表立技泰拳
常見既armbar 三角 到豬木式對戰 連環摔

港產片不嬲勁（以前）

Blade 2 用武士刀吸血鬼
型到

Tony都好正
話曬matrix入面做天使

其實donnie yan係外國出名先架

好鍾意睇BLADE個男主角
最型棍黑人

佢係亞視時已好好打
但一早已成身傷患
葉問時多用替身
係葉問3先少替身

李小龍早死
成龍先爆紅得起